港鐵總部隔離係牛頭角警署x東九龍ptu總部 小心有伏

今日popo個劇本就係引你去圍個空既狗鐵總部再一網打盡大家小心有伏，狗鐵總部離狗屋只係隔左一條街

東九龍ptu總部係觀塘狗屋喎

google map寫東九龍行動機地wo,可能我搞錯

唔緊要 巴打最緊要小心

過返觀塘道啦，淘大

淘大有機會食煙了，
樓價去唔去得返沙士果時